做野唔積極？

有無巴絲同我一樣 返工明明好多野跟 有野做又唔撚知但腦細或上司永遠一句達埋黎話你做野唔積極搞到返工返到好撚灰 做又三十六 唔做又三十六

係

唔撚識做好撚灰

辦工=扮工
你真實多唔多野做唔重要
重點係喺個扮字度

發覺自己出左社會大學三年 都唔係好識「扮」工 平時真係好撚on99 有野做就那那林做 但永遠都無人見到 久違禁一禁電話就比人見到哂

一係你真係交貨慢
一係你比人個感覺懶散+睇唔到你交貨快

話你做野唔積極即係暗示你做唔到野
幫唔到手囉
咁簡單都唔明

岩岩出黎做野都你，經歷多學精左，做完野識同圍講再post whatapp group有排真係無咩野做送貨到會幫手搬入倉再send group，今日到貨已送倉請跟日期使用（先用舊貨）